---
title: 'Jornada 5: Globertorpes vs Joan XXIII'
date: '2023-11-24'
draft: false
summary: 'Crònica Joan XXIII'
---

## Crònica Joan XXIII, victòria 61-31 "Vigila Grimau la banqueta té nom i cognom: Claudi Domenech" 


Possiblement el millor partit de la temporada quant a joc. Hem jugat com un equip: hem mogut la pilota, situacions de penetrar i doblar, comunicació... I el més important, tothom sumant.

Hem tingut 2minuts de pajara que hem sapigut contrarestar. La fletxa, de nou, ens ha donat bons resultats.

La jugada fàcil, a partir d'ara li direm difícil. Cal seguir practicant-la, s'han generat dues situacions bones a partir d'ella que demostren que ens pot anar bé. Al següent entrenament tots a practicar-la, menys un que s'anirà a llençar tirs lliures tota la puta hora.

La tècnica es resisteix (bona senyal) però la quota que el primer sigui Matteo es paga a 0,10. Feu les vostres apostes. En veritat tots volem ja una ronda de birres.
Senyors no ens treiem mèrits, però siguem conscients q avui eren dels més fluixets de la lliga. A valorar que han jugat 35min en zona i l'hem atacada força bé. Seguim treballant per millorar partit a partit.


Avui nou coach amb una rotació de 12 gens fàcil de gestionar i molt ben portada, que amb l'outfit de bufanda i jaqueteta ja expressava les seves intencions: senyors avui venim a jugar a basketball. I això és al que hem jugat.

# 1, 2, 3 TORPES!